屌你老母我唔撚要再見到基道中學呢四個字呀仆街！

不如開個基道台啦admin
成班日撚日係度基道基道

我推緊一個認真post渣

block曬佢 一了百了

屌真係好撚煩
每個post都見到

係

禾刀吾想

做乜撚野[sosad

基佬道

agree

Show Blocked User - Gay道中學

基道isthebreast

best